北區巴絲打令我完全改觀

上水不嬲都係水貨重災區，藥房又多黑社會，仲有大量藍絲，一直以黎都覺得上水係屬於深圳. 之前光復上水都係食唔到tg，雖然今日仲未破tg處，但係今晚起碼有幾千名手足出黎，仲要大部分係開始勇武，你冇睇錯我冇打錯，係大部分巴打都勇武.

你以為爆黨鐵站就癲？今次上水巴絲打係追住㗎經過上水站既大陸火車黎打，入面仲有大陸人，打到㗎車敗走. 作為一名上水人覺得好撚自豪今晚

利申以上睇YouTube見到 邊個channel唔記得咗
光復香港 時代革命

網上睇到相 羅湖要行路番上奶正

羅湖行路番上水

想問下 上水個邊d藥房咩情況
龍豐俾手足摧毀左未?

點樣打「上水」typo變「上奶正」

大部分都係噴油 漢城藥房塊玻璃一間就硬撚到仆街，另一間就廢到仆街